原來去Donki 聽到dondondon donki 唔係最煩

最煩係啲囡囡跟住唱

donki..donki..

最煩係聽到 Y U U

最煩係啲把聲唔靚個樣唔靚囡囡跟住唱

其他就冇所謂

最煩係天花啲裝飾 一覺唔覺意 就撞

齊賺yuu 分 勁興奮其實使乜撚

請問有冇yuu 會員